中聯辦，深圳人民醫院，都係香港既管理部門

野味街市呢